又話永遠支持282，隔離台個高追苦主post係咩事

唔係買咗就唔放咩

又消費肥佬黎包裝自己想投機嘅心態

依家 D 大鱷，好多係北水。 A 股做到熟曬。